嗚嗚

我就嚟痴線快啲完啦

冇人知我做乜嘢

都話你多分身！
又唔敢認